由我硬撐著 屎你心安oooo~

藍田咁樣死撐，我係舊屎都安樂